

 Nádenník beznádejných kôp surových dát čo zatiaľ nikto nechcel odhádzať 
 Nevoľník voľných myšlienkových ník kde zatiaľ neprebýva nik 
 Poddaný zdola daných obrazivých obojkov čo v nich zatiaľ nik nezjojkol 
 Odpaľovač chladných pocitových náloží bez ktorých sa zatiaľ dalo žiť 
 Nápadníci nenápadných nevlastných dcér múz ktorých mamy zatiaľ mali vkus 

